#. # This Source Code Form is subject to the terms of the Mozilla Public
#. # License, v. 2.0. If a copy of the MPL was not distributed with this
#. # file, You can obtain one at http://mozilla.org/MPL/2.0/.
#. extracted from ./dom/chrome/layout/css.properties
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-10-14 09:51+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.13.0-alpha1\n"
"X-Accelerator-Marker: &\n"
"X-Merge-On: location\n"

#: MimeNotCss
msgid ""
"The stylesheet %1$S was not loaded because its MIME type, \"%2$S\", is not "
"\"text/css\"."
msgstr "無法載入樣式表 %1$S，因為它的 MIME 型態「%2$S」不是「text/css」。"

#: MimeNotCssWarn
msgid ""
"The stylesheet %1$S was loaded as CSS even though its MIME type, \"%2$S\", "
"is not \"text/css\"."
msgstr "已載入樣式表 %1$S 為 CSS，但它的 MIME 型態「%2$S」不是「text/css」。"

#: PEUnexpEOF2
msgid "Unexpected end of file while searching for %1$S."
msgstr "搜尋 %1$S 時已到檔案結尾。"

#: PEParseRuleWSOnly
msgid "Whitespace-only string given to be parsed as rule."
msgstr "給定分析的規則只有空白的字串。"

#: PEDeclDropped
msgid "Declaration dropped."
msgstr "中斷宣告。"

#: PEDeclSkipped
msgid "Skipped to next declaration."
msgstr "略過，從下個宣告開始繼續處理。"

#: PEUnknownProperty
msgid "Unknown property '%1$S'."
msgstr "未知的 property「%1$S」"

#: PEValueParsingError
msgid "Error in parsing value for '%1$S'."
msgstr "在分析「%1$S」的值時發生錯誤。"

#: PEExpectEndValue
msgid "Expected end of value but found '%1$S'."
msgstr "預期值結束卻出現「%1$S」。"

#: PERuleTrailing
msgid "Expected end of rule but found '%1$S'."
msgstr "預期規則結束卻出現「%1$S」。"

#: PESkipAtRuleEOF2
msgid "end of at-rule"
msgstr "at-rule 結尾"

#: PEUnknownAtRule
msgid "Unrecognized at-rule or error parsing at-rule '%1$S'."
msgstr "分析 at-rule「%1$S」時找到無法辨識的規則或是錯誤。"

#: PECharsetRuleEOF
msgid "charset string in @charset rule"
msgstr "@charset 規則中的 charset 字串"

#: PECharsetRuleNotString
msgid "Expected charset string but found '%1$S'."
msgstr "預期應有 charset 字串卻出現「%1$S」。"

#: PEGatherMediaEOF
msgid "end of media list in @import or @media rule"
msgstr "在 @import 或 @media 規則的 media list 的結尾"

#: PEGatherMediaNotComma
msgid "Expected ',' in media list but found '%1$S'."
msgstr "媒體清單中應該要有「,」卻出現了「%1$S」。"

#: PEGatherMediaNotIdent
msgid "Expected identifier in media list but found '%1$S'."
msgstr "媒體清單中應該要有識別符卻出現了「%1$S」。"

#: PEGatherMediaReservedMediaType
msgid "Found reserved keyword '%1$S' when looking for media type."
msgstr "尋找媒體類型時出現被保留的關鍵字「%1$S」。"

#: PEParseSourceSizeListEOF
msgid "length value for matched media condition"
msgstr ""

#: PEParseSourceSizeListNotComma
#, fuzzy
msgid "Expected ',' after value but found '%1$S'"
msgstr "預期值結束卻出現「%1$S」。"

#: PEImportNotURI
msgid "Expected URI in @import rule but found '%1$S'."
msgstr "@import 規則中預期應有網址，卻出現「%1$S」。"

#: PEImportBadURI
msgid "Invalid URI in @import rule: '%1$S'."
msgstr "在 @import 規則中找到無效的 URI：「%1$S」。"

#: PEImportUnexpected
msgid "Found unexpected '%1$S' within @import."
msgstr "在 @import 中找到未預期的「%1$S」。"

#: PEGroupRuleEOF2
msgid "end of @media, @supports or @-moz-document rule"
msgstr "@media、@supports 或 @-moz-document 規則結尾"

#: PEGroupRuleNestedAtRule
msgid "%1$S rule not allowed within @media or @-moz-document rule."
msgstr "%1$S 規則不被允許於 @media 或 @-moz-document 規則內出現。"

#: PEMozDocRuleBadFunc2
#, fuzzy
msgid ""
"Expected url(), url-prefix(), domain() or regexp() in @-moz-document rule "
"but found '%1$S'."
msgstr ""
"應該在 @-moz-document 規則中要有 url(), url-prefix(), 或 domain()，卻出現"
"「%1$S」。"

#: PEMozDocRuleNotURI
msgid "Expected URI in @-moz-document rule but found '%1$S'."
msgstr "應該在 @-moz-document 規則中有網址，卻出現「%1$S」。"

#: PEMozDocRuleNotString
msgid ""
"Expected string in @-moz-document rule regexp() function but found '%1$S'."
msgstr ""
"在 @-moz-document 規則當中的 regexp() 函數預期要有字串，卻出現「%1$S」。"

#: PEMozDocRuleEOF
msgid "next URI in @-moz-document rule"
msgstr "@-moz-document 規則當中的下一個 URI"

#: PEAtNSPrefixEOF
msgid "namespace prefix in @namespace rule"
msgstr "@namescape 規則內的 namespace 前置詞 (Prefix)"

#: PEAtNSURIEOF
msgid "namespace URI in @namespace rule"
msgstr "在 @namespace 規則中的 namespace 網址"

#: PEAtNSUnexpected
msgid "Unexpected token within @namespace: '%1$S'."
msgstr "在 @namespace 中找到未預期的 token:「%1$S」。"

#: PEKeyframeNameEOF
msgid "name of @keyframes rule."
msgstr "@keyframes 規則名稱。"

#: PEKeyframeBadName
msgid "Expected identifier for name of @keyframes rule."
msgstr "@keyframes 規則名稱預期應為識別符。"

#: PEKeyframeBrace
msgid "Expected opening { of @keyframes rule."
msgstr "@keyframes 規則預期要有開啟的 { 符號。"

#: PESkipDeclBraceEOF
msgid "closing } of declaration block"
msgstr "宣告區塊的結尾 }"

#: PESkipRSBraceEOF
msgid "closing } of invalid rule set"
msgstr "不正確規則組的結尾 }"

#: PEBadSelectorRSIgnored
msgid "Ruleset ignored due to bad selector."
msgstr "由於有錯誤的選擇器所以略過規則組。"

#: PEBadSelectorKeyframeRuleIgnored
msgid "Keyframe rule ignored due to bad selector."
msgstr "因為用了不好的選擇器，已忽略 Keyframe 規則。"

#: PESelectorListExtraEOF
msgid "',' or '{'"
msgstr "「,」或「{」"

#: PESelectorListExtra
msgid "Expected ',' or '{' but found '%1$S'."
msgstr "應該要有「,」或「{」卻出現了「%1$S」。"

#: PESelectorGroupNoSelector
msgid "Selector expected."
msgstr "應該要有選擇器。"

#: PESelectorGroupExtraCombinator
msgid "Dangling combinator."
msgstr "令人混淆的組合。"

#: PECounterStyleNotIdent
#, fuzzy
msgid "Expected identifier for name of @counter-style rule."
msgstr "@keyframes 規則名稱預期應為識別符。"

#: PECounterStyleBadName
msgid "Name of @counter-style rule can't be '%1$S'."
msgstr ""

#: PECounterStyleBadBlockStart
#, fuzzy
msgid "Expected '{' to begin @counter-style rule but found '%1$S'."
msgstr "預期應有「{」以起始 @font-face 規則，卻出現「%1$S」。"

#: PECounterStyleEOF
msgid "closing '}' of @counter-style block"
msgstr ""

#: PECounterDescExpected
#, fuzzy
msgid "Expected counter descriptor but found '%1$S'."
msgstr "預期字型描述但是找到「%1$S」。"

#: PEUnknownCounterDesc
#, fuzzy
msgid "Unknown descriptor '%1$S' in @counter-style rule."
msgstr "不明描述「%1$S」，位於 @font-face 。"

#: PECounterExtendsNotIdent
#, fuzzy
msgid "Expected identifier for extends system but found '%1$S'."
msgstr "類別選擇器應該要有識別符卻出現了「%1$S」。"

#: PECounterASWeight
msgid ""
"Each weight in the additive-symbols descriptor must be smaller than the "
"previous weight."
msgstr ""

#: PEClassSelEOF
msgid "class name"
msgstr "Class 名稱"

#: PEClassSelNotIdent
msgid "Expected identifier for class selector but found '%1$S'."
msgstr "類別選擇器應該要有識別符卻出現了「%1$S」。"

#: PECoordinatePair
#, fuzzy
msgid "Expected coordinate pair but found '%1$S'."
msgstr "預期應有整數，卻出現「%1$S」。"

#: PETypeSelEOF
msgid "element type"
msgstr "Element 類型"

#: PETypeSelNotType
msgid "Expected element name or '*' but found '%1$S'."
msgstr "預期應要有元素名稱或「*」，卻出現「%1$S」。"

#: PEUnknownNamespacePrefix
msgid "Unknown namespace prefix '%1$S'."
msgstr "未知的 namespace 前置詞「%1$S」。"

#: PEAttributeNameEOF
msgid "attribute name"
msgstr "Attribute 名稱"

#: PEAttributeNameExpected
msgid "Expected identifier for attribute name but found '%1$S'."
msgstr "預期應有屬性名稱識別符，卻出現「%1$S」。"

#: PEAttributeNameOrNamespaceExpected
msgid "Expected attribute name or namespace but found '%1$S'."
msgstr "應該要有 attribute 名稱或 namespace 卻出現了「%1$S」。"

#: PEAttSelNoBar
msgid "Expected '|' but found '%1$S'."
msgstr "預期應有「|」卻出現「%1$S」。"

#: PEAttSelInnerEOF
msgid "part of attribute selector"
msgstr "屬性選擇器的部份"

#: PEAttSelUnexpected
msgid "Unexpected token in attribute selector: '%1$S'."
msgstr "屬性選擇器中有未預期的 token:「%1$S」。"

#: PEAttSelValueEOF
msgid "attribute value"
msgstr "Attribute 值"

#: PEAttSelCloseEOF
msgid "']' to end attribute selector"
msgstr "「]」以結束屬性選擇器"

#: PEAttSelNoClose
msgid "Expected ']' to terminate attribute selector but found '%1$S'."
msgstr "應該要有「]」結束屬性選擇器卻出現了「%1$S」。"

#: PEAttSelBadValue
msgid ""
"Expected identifier or string for value in attribute selector but found "
"'%1$S'."
msgstr "屬性選擇器的值應為識別符或字串，卻出現了「%1$S」。"

#: PEPseudoSelEOF
msgid "name of pseudo-class or pseudo-element"
msgstr "Pseudo-class 或 pseudo-element 的名稱"

#: PEPseudoSelBadName
msgid ""
"Expected identifier for pseudo-class or pseudo-element but found '%1$S'."
msgstr "Pseudo-class 或 pseudo-element 應該要有識別符卻出現了「%1$S」。"

#: PEPseudoSelNonFunc
msgid ""
"Function token for non-function pseudo-class or pseudo-element, or the other "
"way around, when reading '%1$S'."
msgstr ""
"讀取「%1$S」時發生 pseudo-class 或 pseudo-element 與預期的型態 (函式或非函"
"式) 不合的情形。"

#: PEPseudoSelNotPE
msgid "Expected pseudo-element but found '%1$S'."
msgstr "預期應有 pseudo-element 卻出現「%1$S」。"

#: PEPseudoSelDoubleNot
msgid "Negation pseudo-class can't be negated '%1$S'."
msgstr "Negation pseudo-class 不能是 negated 「%1$S」。"

#: PEPseudoSelPEInNot
msgid "Pseudo-elements can't be negated '%1$S'."
msgstr "Pseudo-element 不能為 negated 「%1$S」。"

#: PEPseudoSelNewStyleOnly
msgid "This pseudo-element must use the \"::\" form: '%1$S'."
msgstr "Pseudo-element  應該使用「::」型式:「%1$S」。"

#: PEPseudoSelEndOrUserActionPC
msgid ""
"Expected end of selector or a user action pseudo-class after pseudo-element "
"but found '%1$S'."
msgstr ""

#: PEPseudoSelNoUserActionPC
msgid ""
"Expected end of selector after pseudo-element that does not support user "
"action pseudo-classes but found '%1$S'."
msgstr ""

#: PEPseudoSelMultiplePE
msgid "Extra pseudo-element '%1$S'."
msgstr "額外的 pseudo-element「%1$S」。"

#: PEPseudoSelUnknown
msgid "Unknown pseudo-class or pseudo-element '%1$S'."
msgstr "未知的 pseudo-class 或 pseudo-element 「%1$S」"

#: PENegationEOF
msgid "selector within negation"
msgstr "Negation 內的選擇器"

#: PENegationBadInner
msgid "Malformed simple selector as negation pseudo-class argument '%1$S'."
msgstr "錯誤的簡易選擇器做為 negation pseudo-class 參數「%1$S」。"

#: PENegationNoClose
msgid "Missing closing ')' in negation pseudo-class '%1$S'."
msgstr "Negation pseudo-class「%1$S」少了結束的「)」。"

#: PENegationBadArg
msgid "Missing argument in negation pseudo-class '%1$S'."
msgstr "Negation pseudo-class「%1$S」內少了參數。"

#: PEPseudoClassArgEOF
msgid "argument to pseudo-class selector"
msgstr "pseudo-class 選擇器的參數"

#: PEPseudoClassArgNotIdent
msgid "Expected identifier for pseudo-class parameter but found '%1$S'."
msgstr "Pseudo-class 的參數應為識別符或字串，卻出現了「%1$S」。"

#: PEPseudoClassArgNotNth
msgid "Expected part of argument to pseudo-class but found '%1$S'."
msgstr "預期應有部分 pseudo-class 的參數，卻出現「%1$S」。"

#: PEPseudoClassNoClose
msgid "Missing closing ')' in pseudo-class, found '%1$S' instead."
msgstr "pseudo-class 中缺少結尾的「)」，卻出現「%1$S」。"

#: PEPseudoClassNoArg
msgid "Missing argument in pseudo-class '%1$S'."
msgstr "pseudo-class「%1$S」內少了參數。"

#: PEPseudoClassNotUserAction
msgid ""
"Expected end of selector or a user action pseudo-class after pseudo-element "
"but found pseudo-class '%1$S'."
msgstr ""

#: PESelectorEOF
msgid "selector"
msgstr "選擇器"

#: PEBadDeclBlockStart
msgid "Expected '{' to begin declaration block but found '%1$S'."
msgstr "應該要有「{」開始宣告區塊，卻出現「%1$S」。"

#: PEColorEOF
msgid "color"
msgstr "Color"

#: PEColorNotColor
msgid "Expected color but found '%1$S'."
msgstr "預期應有 color 卻出現「%1$S」。"

#: PEColorComponentEOF
msgid "color component"
msgstr "Color 元件"

#: PEExpectedPercent
msgid "Expected a percentage but found '%1$S'."
msgstr "應該要有百分號，卻出現「%1$S」。"

#: PEExpectedInt
msgid "Expected an integer but found '%1$S'."
msgstr "預期應有整數，卻出現「%1$S」。"

#: PEColorBadRGBContents
msgid "Expected number or percentage in rgb() but found '%1$S'."
msgstr "rgb() 當中預期應為數字或百分號，卻出現「%1$S」。"

#: PEColorComponentBadTerm
msgid "Expected '%2$S' but found '%1$S'."
msgstr "預期應為「%2$S」，卻出現「%1$S」。"

#: PEColorHueEOF
msgid "hue"
msgstr "色調 (Hue)"

#: PEExpectedComma
msgid "Expected ',' but found '%1$S'."
msgstr "預期要有「,」，卻出現「%1$S」。"

#: PEColorSaturationEOF
msgid "saturation"
msgstr "彩度 (Saturation)"

#: PEColorLightnessEOF
msgid "lightness"
msgstr "亮度 (Lightness)"

#: PEColorOpacityEOF
msgid "opacity in color value"
msgstr "顏色數值內的透明度 (opacity)。"

#: PEExpectedNumber
msgid "Expected a number but found '%1$S'."
msgstr "預期應有數字，卻出現「%1$S」。"

#: PEExpectedCloseParen
msgid "Expected ')' but found '%1$S'."
msgstr "預期應有「)」，卻出現「%1$S」。"

#: PEDeclEndEOF
msgid "';' or '}' to end declaration"
msgstr "「;」或「}」以結束宣告"

#: PEParseDeclarationNoColon
msgid "Expected ':' but found '%1$S'."
msgstr "預期應有「:」，卻出現「%1$S」。"

#: PEParseDeclarationDeclExpected
msgid "Expected declaration but found '%1$S'."
msgstr "預期要有宣告，但找到「%1$S」。"

#: PEEndOfDeclEOF
msgid "end of declaration"
msgstr "宣告完結"

#: PEImportantEOF
msgid "important"
msgstr "Important"

#: PEExpectedImportant
msgid "Expected 'important' but found '%1$S'."
msgstr "預期應有「important」卻出現「%1$S」。"

#: PEBadDeclEnd
msgid "Expected ';' to terminate declaration but found '%1$S'."
msgstr "應該應有「;」結束宣告，卻出現「%1$S」。"

#: PEBadDeclOrRuleEnd2
msgid "Expected ';' or '}' to terminate declaration but found '%1$S'."
msgstr "預期應有「;」或「}」結束宣告，卻出現「%1$S」"

#: PEInaccessibleProperty2
msgid "Cannot specify value for internal property."
msgstr "無法指定內部 property 的值。"

#: PECommentEOF
msgid "end of comment"
msgstr "註解結束"

#: SEUnterminatedString
msgid "Found unclosed string '%1$S'."
msgstr "找到未完結的「%1$S」。"

#: PEFontDescExpected
msgid "Expected font descriptor but found '%1$S'."
msgstr "預期字型描述但是找到「%1$S」。"

#: PEUnknownFontDesc
msgid "Unknown descriptor '%1$S' in @font-face rule."
msgstr "不明描述「%1$S」，位於 @font-face 。"

#: PEMQExpectedExpressionStart
msgid "Expected '(' to start media query expression but found '%1$S'."
msgstr "預期「(」以起始媒體查詢運算式但是找到「%1$S」。"

#: PEMQExpressionEOF
msgid "contents of media query expression"
msgstr "媒體查詢運算式內容"

#: PEMQExpectedFeatureName
msgid "Expected media feature name but found '%1$S'."
msgstr "預期媒體功能名稱但找到「%1$S」。"

#: PEMQExpectedFeatureNameEnd
msgid "Expected ':' or ')' after media feature name but found '%1$S'."
msgstr "預期「:」或「)」在媒體功能名稱後，但找到「%1$S」。"

#: PEMQNoMinMaxWithoutValue
msgid "Media features with min- or max- must have a value."
msgstr "以 max- 或 min- 開頭的媒體功能必須要有值。"

#: PEMQExpectedFeatureValue
msgid "Found invalid value for media feature."
msgstr "找到無效的媒體功能名稱。"

#: PEBadFontBlockStart
msgid "Expected '{' to begin @font-face rule but found '%1$S'."
msgstr "預期應有「{」以起始 @font-face 規則，卻出現「%1$S」。"

#: PEBadFontBlockEnd
msgid "Expected '}' to end @font-face rule but found '%1$S'."
msgstr "預期應有「}」結束 @font-face 規則，卻出現「%1$S」。"

#: PEAnonBoxNotAlone
msgid "Did not expect anonymous box."
msgstr "未預期匿名欄位。"

#: PEFFVUnexpectedEOF
msgid "Unexpected end of @font-feature-values rule."
msgstr "@font-feature-values 規則未預期地結束。"

#: PEFFVBlockStart
msgid "Expected opening { of @font-feature-values rule but found '%1$S'."
msgstr "預期要有「{」開始 @font-feature-values 規則，卻出現「%1$S」。"

#: PEFFVValueSetStart
msgid "Expected opening { of feature value set but found '%1$S'."
msgstr "預期要有 { 開始設定功能值，卻出現「%1$S」。"

#: PEFFVNoFamily
msgid ""
"Expected font family list for @font-feature-values rule but found '%1$S'."
msgstr "@font-feature-values 規則預期應有字體清單，卻出現「%1$S」。"

#: PEFFVUnexpectedBlockEnd
msgid "Expected '}' to end @font-feature-values rule but found '%1$S'."
msgstr "預期要有「}」結束 @font-feature-values 規則，卻出現「%1$S」。"

#: PEFFVUnknownFontVariantPropValue
msgid "Unknown font-variant property value '%1$S'."
msgstr "未知的 font-variant 屬性值「%1$S」。"

#: PEFFVExpectedIdent
msgid "Expected identifier but found '%1$S'."
msgstr "預期應有指示符，卻出現「%1$S」。"

#: PEFFVExpectedValue
msgid "Expected non-negative integer value but found '%1$S'."
msgstr "預期應有非負數的整數值，卻出現「%1$S」。"

#: PEFFVTooManyValues
msgid "Too many values for feature type '%1$S'."
msgstr "功能類型「%1$S」有太多值。"

#: PEFFVGenericInFamilyList
msgid "Family list cannot contain generic font family name."
msgstr "字體家族不得包含通用字體家族名稱。"

#: PEFFVValueDefinitionTrailing
msgid "Expected end of value definition but found '%1$S'."
msgstr "預期應為定義值的結尾，卻出現「%1$S」。"

#: PEBadDirValue
msgid "Expected 'ltr' or 'rtl' in direction selector but found '%1$S'."
msgstr "預期應有「ltr」或「rtl」等方向選擇器，卻出現「%1$S」。"

#: PESupportsConditionStartEOF2
msgid "'not', '(', or function"
msgstr "「not」、「(」、或函數"

#: PESupportsConditionInParensEOF
msgid "')'"
msgstr "「)」"

#: PESupportsConditionNotEOF
msgid "'not'"
msgstr "「not」"

#: PESupportsWhitespaceRequired
msgid "Expected whitespace after 'not', 'and', or 'or'."
msgstr "預期在「not」、「and」或「or」後方應為空白。"

#: PESupportsConditionExpectedOpenParenOrFunction
msgid ""
"Expected '(' or function while parsing supports condition but found '%1$S'."
msgstr "剖析 supports 條件式時預期應有「(」函數，卻出現「%1$S」。"

#: PESupportsConditionExpectedCloseParen
msgid "Expected ')' while parsing supports condition but found '%1$S'."
msgstr "剖析 supports 條件式時預期應有「)」卻出現「%1$S」。"

#: PESupportsConditionExpectedStart2
msgid ""
"Expected 'not', '(', or function while parsing supports condition but found "
"'%1$S'."
msgstr "剖析 supports 條件式時預期應有「not」、「(」或是函數，卻出現「%1$S」。"

#: PESupportsConditionExpectedNot
msgid "Expected 'not' while parsing supports condition but found '%1$S'."
msgstr "剖析 supports 條件式時預期應有「not」卻出現「%1$S」。"

#: PESupportsGroupRuleStart
msgid "Expected '{' to begin @supports rule but found '%1$S'."
msgstr "@supports 規則預期應有「{」開頭卻出現「%1$S」。"

#: PEFilterEOF
msgid "filter"
msgstr "濾鏡"

#: PEExpectedNoneOrURL
msgid "Expected 'none' or URL but found '%1$S'."
msgstr "預期應為「none」或網址，卻出現「%1$S」。"

#: PEExpectedNoneOrURLOrFilterFunction
msgid "Expected 'none', URL, or filter function but found '%1$S'."
msgstr "預期應為「none」、網址或濾鏡函式，卻出現「%1$S」。"

#: PEExpectedNonnegativeNP
msgid "Expected non-negative number or percentage."
msgstr "預期應為非負值或百分比。"

#: PEFilterFunctionArgumentsParsingError
msgid "Error in parsing arguments for filter function."
msgstr "剖析濾鏡函式參數時發生錯誤。"

#: PEVariableEOF
#, fuzzy
msgid "variable"
msgstr "變數"

#: PEVariableEmpty
#, fuzzy
msgid "Expected variable value but found '%1$S'."
msgstr "預期值結束卻出現「%1$S」。"

#: PEValueWithVariablesParsingError
msgid "Error in parsing value for '%1$S' after substituting variables."
msgstr ""

#: PEValueWithVariablesFallbackInherit
msgid "Falling back to 'inherit'."
msgstr ""

#: PEValueWithVariablesFallbackInitial
msgid "Falling back to 'initial'."
msgstr ""

#: PEInvalidVariableReference
msgid "Property contained reference to invalid variable."
msgstr ""

#: PEInvalidVariableTokenFallback
msgid "Found invalid token '%1$S' at top level of variable reference fallback."
msgstr ""

#: PEExpectedVariableNameEOF
msgid "identifier for variable name"
msgstr ""

#: PEExpectedVariableName
#, fuzzy
msgid "Expected identifier for variable name but found '%1$S'."
msgstr "預期應有屬性名稱識別符，卻出現「%1$S」。"

#: PEExpectedVariableFallback
msgid "Expected variable reference fallback after ','."
msgstr ""

#: PEExpectedVariableCommaOrCloseParen
msgid ""
"Expected ',' or ')' after variable name in variable reference but found "
"'%1$S'."
msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Found trailing token after pseudo-element, which must be the last part of "
#~ "a selector:  '%1$S'."
#~ msgstr ""
#~ "在 Psuedo-element 後找到多餘的 token，應該要是選擇器的結尾:「%1$S」。"
